點解中國唔完全接管香港

香港野咁撚貴
商場又一式一樣 同大陸比真係輸幾條街
所以點解中國唔完全接管香港
等我地係香港都可以享受到大灣區既價錢
大陸商場剩係唔駛迫 都贏香港一條街
野食又多款 又好味
平時一得閒就返去嘆返個tea 做下文青 真係好撚爽
不過要搭返半個幾鐘車真係好浪費時間
所以點解中國唔完全接管香港 等我地可以慳返d時間 放工都可以享受生活

享受埋大灣區人工

我今日又返左次大灣區啦

就算接管咗 物價都唔會一樣

真焦土

中國大把死城 人都冇個 點會迫
再唔係你咪去郵輪碼頭 一樣冇人

識玩

屌你老母